憎狗狗唔等於送頭比狗咬，養狗主人好憎d狗隨地大小便，d狗不停大小便就會人見人憎

有養狗就知，放狗果陣唔執大小便會比好多人屌，你憎狗狗唔係送頭比狗咬，係令到隻狗個個見都憎就得